死守中大有咩價值 打陣地戰走唔切又被捕

朝早做到個效果就可以退啦
我唔明